老母好有問題

自己本身仲讀緊書，得閒去做下part time。
一個鐘42，一個月計計埋埋搵三四千。雖然少，但自己又唔係靠份工搵食，當係儲錢。

點撚知老母開始發威。
老母叫我一個月比翻一半人工佢當家用，翻part time要家用都算撚數。平時出街買野學費電話費食飯錢車費都要我自己搞掂一蚊都唔比，唔好講儲錢，我真係唔知三四千搵可以做到D咩。

前幾日同老母講想比少D錢佢，佢本來就無幫補過我學費，計埋電話費車費個堆，我自己都唔夠洗，佢仲問翻我點解儲唔到錢 老母鬧翻我搵錢唔識儲，有幾多洗幾多。係咪個個老母都係咁，好撚灰

你有冇仔細咁講自己情況比佢聽
定係比人屌兩屌就唔出聲硬食

如果係因為自己唔夠assertive唔夠firm就抵你比佢食住

依啲老母唔要都罷啦

比20蚊夠啦

同佢講你番緊最低工資
公司試工一個月